白羅斯政權暴力鎮壓和平遊行，請twitter 搜尋 #Minsk 留意當地局勢

gphone已經開始打緊twitter國際線

匿埋巴士通過封鎖線，似曾相識

閃光彈片段

感覺驅散完就冇嘢
而唔係包圍住射

有人中槍，而且而家逐個住宅區搜緊

大肚婆都唔放過

push

好似香港死黑警咁